[25/5] 東方：暴力示威重現 港股瀉400點

東方又幫我地打強心針

400點睇落好似好少

恒指gogogo 仲有好大調整空間

示威跌400
國安法 乜都冇做 跌1300
自己諗

國家隊谷一谷跟住又跌過

強心針

上年攪左成年都唔識跌

藍絲又唔見幾多身家

一陣升返400點 點算?

暴力示威重現 港股升400點

400好少，普通上落

國安法勢在必行，回復投資者信心，恒指升400點
真係紅報點樣鳩講都得

林奠：股市有升有跌

即係國安法比示威暴力3倍有多
口交部又講2句啦喂

升：國安法有效穩定民心
跌：黑暴肆虐破壞投資信心

股市down down down~~~

東方日報真係賤種垃圾走狗

示威後升，又會唔會話暴力

咁依家又點解䆁

可升可跌

國安法

講得啱

又係白宮聯署: 港版國安法一成立, 取消香港關係法, 獨立關稅區, 敏感科技不准入香港

港股早段仍未消化國安惡法 一度瀉400點
午後受示威消息帶動 收市倒升